cmhk換約

是咁的，我用緊data+ 6gb plan，今日我走左去cmhk到問換約，佢話要換貴plan先得，咁我就冇換到啦。

咁好啦，神奇嘅係頭先cmhk send左sms嚟將我由6gb加到20gb

唔知關唔關換約事，不過大家可以一試

我今日都收到42mb變全速之後限速128kb變384kb

諗緊轉唔轉佢個無限上網 屋企唐樓慢到仆街